The Game of The Year Award : 隻狼 Sekiro！！！！！！

宮崎老鬼 From Software終於

Best Game Direction

DLC DLC DLC

Bloodborne個次輸左，今次終於贏啦

kojima cried twice

邊個既Game of The Year?

真係好燉老鬼開心，俾佢ds bb陰足咁多年終於見到佢有GOTY

隻狼

I mean 好多間media搞game of the year, 係邊間

ok, The Game Awards
我search到了

好似呢個最大型？

隻狼拎? 實至名歸啦

好似仲有個D.I.C.E. awards都認受性好高

小島秀夫攞到先奇啦，death stranding太偏鋒啦

其實bb更加值得囉

嘩屌，唔洗好似李安納度咁等廿年先有獎

以本體黎講bb唔完整 係靠被斬件既DLC先令佢上神台，當年又有強大既巫師3做對手，所以拎唔到絶對合理

就算BB本體連DLC，我都唔覺會贏到巫師3

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。